昨晚黃店 DARE 餓撚請快撚啲入

炸雞髀菇配埋個唔知咩醬超好食

單骨雞翼切開咗一半都仲係ok juicy
意粉少少硬 對我嚟講啱啱好 好好味
但係二揀一嘅話我會揀鴨胸意粉
因為卡邦尼食到最後有啲濟

杯柚子梳打靚到dump一聲唔會太甜啱晒我飲

呢杯珍珠奶茶味道正常 冇乜特別

埋單$250有找
好抵食 以後都會嚟食

個雞髀菇睇落好正

好多汁

好吃

有興趣共進晚餐嗎

男朋友喺對面

呢間叫咩名

邊度

西營盤水街5號

DARE

How dare you

我今晚飛佢

我外形好差 唔見得人

俾啲自信心
要人哋愛你 首先要愛自己同相信自己

呢啲嘢鬼啱佢食咩

尊重少少好喎ching

睇完你個post 去咗試
好撚好食

你食咗啲咩呀

咁好食咁黃 咁佢登記左做功能組別選委未

係喎 等我聽日打去問下先

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民